%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[brazil, aps, 12pt, prl, nofootinbib]{revtex4}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[colorlinks=true, linkcolor=black, citecolor=black]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{babel}
\usepackage{bm}
\usepackage{multirow}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\dd}{\mathrm{d}}
\newcommand{\Pa}{\mathrm{Pa}}
\newcommand{\kg}{\mathrm{kg}}
\newcommand{\m}{\mathrm{m}}
\newcommand{\mdot}{\bm{\dot{m}}}
\newcommand\jflux{\bm {j}}
\newcommand{\ux}{u_{x}}
\newcommand{\uy}{u_{y}}
\newcommand{\uz}{u_{z}}
\newcommand{\T}{\bm{T}}
\newcommand{\uu}{\bm{u}}
\newcommand{\UU}{\bm{U}}
\newcommand{\area}{\mathcal{S}}
\newcommand\qvec{\bm {q}}
\newcommand\evec{\bm {e}}
\newcommand\svec{\bm {s}}
\newcommand\matA{\bm {A}}
\newcommand\matL{\bm {\Lambda}}
\newcommand\V{\mathcal{V}}
\newcommand\poro{\varepsilon}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\makeatletter
\providecommand{\tabularnewline}{\\}
\makeatother

\begin{document}
%%
\title{{\Large Mosturação}\\ Trabalho 02 \\ TEFT 2015 --  PGMEC/UFF}

\author{Leandro Santos de Barros}
\affiliation{lsbarros@id.uff.br}

%\author{Fernando Soares}
%\affiliation{email@com}

\author{Heitor Herculano}
\affiliation{heitorhb@yahoo.com.br }

%\date{\today}

\begin{abstract}
Utilizando um dos modelos para as reações químicas da degradação do amido durante a mosturação, faça uma {\bf análise da composição de açúcares fermentáveis versus não fermentáveis no mosto}. Analise a {\bf eficiência de sacarificação na mosturação para diferentes temperaturas} . Mostre como a variação da temperatura de mosturação influencia nesta razão. Obtenha uma {\bf correlação} simples (e.g. polinomial) baseado nos dados obtidos para a fração de açúcares fermentáveis  no mosto em função da temperatura de sacarificação válida para uma faixa de 5$^\text{o}$C a 80$^\text{o}$C.
\end{abstract}
%%%
\maketitle
%%%
\newpage
{\bf Descrição do problema \& hipóteses simplificadoras:} Descrever o fenômeno dentro do contexto da produção de cerveja em escala industrial. Enumerar as substâncias envolvidas no processo de fermentação. Descrever os fenômenos auxiliares e um esquema simplificado do fenômeno.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{0.5cm}
{\bf Modelo matemático:}  Equações 1-15 do paper \citep{1}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{0.5cm}
%\newpage
{\bf Resultados obtidos:} reações químicas da degradação do amido durante a mosturação, faça uma  análise da composição de açúcares fermentáveis versus não fermentáveis no mosto.
%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{0.5cm}
%\newpage
{\bf Anáise dos resultados:}

Analise a  eficiência de sacarificação na mosturação para diferentes temperaturas . Mostre como a variação da temperatura de mosturação influencia nesta razão.

%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{0.5cm}
{\bf Correlação:} correlação simples (e.g. polinomial) baseado nos dados obtidos para a fração de açúcares fermentáveis  no mosto em função da temperatura de sacarificação válida para uma faixa de 5$^\text{o}$C a 80$^\text{o}$C
%
%
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\vspace{0.5cm}
\newpage
\hspace{6.3cm} {\bf  Referências}
\begin{thebibliography}{11}
\bibitem{1} Koljonen, Tatu, et al. ``A Model for the Prediction of Fermentable Sugar Concentrations During Mashing.'' Journal of Food Engineering (1995)
\end{thebibliography}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%
\end{document}
